唔入嚟呢個po死全家

快啲join group啦屌你老味

入黎負評

入group再負評

放棄啦
你以為你係第一個想開TG GROUP咩
一早有人試過失敗收場

我知我唔係第一個不過冇關係呀

收手啦gkchan

屌你老母啦

入group啦

入左啦

我係你老豆

爸爸

入左黎呢個，post樓主死全家

呢個就係gkchan?

據我既認知 係
利申：有影車

正呀係個tg po溝到女

咁既樣都溝到女 我不想活了

大大部6D揸出街 仔都濕啦

gkchan = 阿活
衰鬼又幾靚仔

陰公 開吓膠 post 都俾人起底

阿活幾眉清目秀喎